係天橋個啲落黎啦屌你老母!!!!!!!!!!!

企係上面有撚用咩

推呀

push

Push

各人有各自位置 加油

叫咗成個鐘冇人肯落黎！

天橋唔係立法會入口咩

個啲花生友黎

個到好似係補給站黎架巴打

我估佢地係義士 未分化

下面隻揪既話佢地即刻落黎幫拖

專心應戰, 加油！

ＰＵＳＨ～

天橋係其中一個入口黎
點會打開個細門比老鼠入
又分化